0. Готово. Скопировать самостоятельно сверстанный сайт
1. Готово. Сделать собственный слайдер (для 1ого)
2. Готово. Сделать всплывающее(-ие) окно(-а) через некоторое время после каких-то событий на сайте
(Не успел добавить анимации)